ICAC去左邊

警黑單野唔洗做？

推

Icac聽邊個做野？ 訓醒未？

Under carrie

Carrie under 黑警

ICAC咩黎？

有咩野係under我地市民

做下樣查..然後話無問題依家應該仲等緊指示...一係隊黑狗一刀一係幫黑警話查完無問題

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

傻 拖多半年同你講唔夠料落CHARGE, 又過骨

警察政府
icac都拉埋你

執柒左好耐啦

ICAC = i can accept corruption

仲有咩? 我以為摺柒左好耐喎.